★ 逛花市遇長者問為何沒獲發4千元 特首笑說研究下

林鄭月娥先到一個攤檔用68元購買花盆裝飾，再到另一檔用152元購買兩罐蛋卷，並與檔主交談，期間與在場市民及小孩拍照留念及傾談，又與市民互祝新年快樂、身體健康等。她與區議員手持揮春合照，說大家同心，香港一定會更好。

林鄭月娥又與一名坐輪椅的長者聊天，長者問她為何沒有獲派4000元派，她笑說要研究下。

林鄭月娥逗留約半小時後離開。

屌你老母幾個月前派左比佢地先

why 硏究下

想取消？

綜援三糧還綜援三糧
我要埋額外4000蚊

研究下點玩鳩佢地

坐輪椅長者=傷津/生果金/老綜拎左三糧啦
仲想拎多份

lv999

無限金錢

仲未收到sms

動物冇份拎

開左新post未呀老貓

X2

袋你40萬一個月人工同你研究點拎4千？

open new post.老貓

夠姜

梁振英伉儷逛年宵遇示威
2013-02-05 00:17:27

呢啲廢老隨時有幾層樓收租

研究全面取消長者金同長者綜援

遲下會唔會有大量廢老暴動（因為「冇」四千蚊）

撚狗

100 歲先比生果金 !

熱線打不停

衝上office追數

廢老想拎多四千蚊擺入棺材??

點都好過益支那班官

研究下=得閒出嚟食餐飯

前面條友劉德華黎？